有冇人可以搵下秘道係邊

佢地仲走到出黎